邊間黃店有鴨肶湯飯食？

以前屋企附近有間茶餐廳成日食 但佢執咗笠之後就無再食過 其他茶餐廳又唔見有

基隆